黃大仙人呢

屌你老母7點龍翔道都未塞

好多狗

人呀

勁撚少手足。。。

超多狗呀 點聚人呀

想塞埋彩虹道個公園個邊

返屋企返多陣先

睦鄰街公園廿幾隻POPO

緊記be water，認清目標：塞鳩全港！

多狗就考慮去第二度，一支竹一舊磚都夠塞。

目標達成，就即刻去第二度再重覆！

剛有10個防暴在越秀廣場附近清rb

等陣再去 清完再去

手足型，四架狗車係度照塞